有無人同我一樣反而 期待23條？

全民勇武，刻不容緩

衰過送中呀屌

殺到埋黎，就係大家比「藉口」自己重新拾起裝備嘅時候

都未開始過
全民就好

咪撚搞我 唔想又見到班fd比狗拉

太睇得起香港人

好過無人提嘛

612前班黑警既防暴手段最多同法國同級
去到而家已經升級成俄羅斯同級（或者更血腥）

再有法案要硬過咪搵2架水炮車開路運保皇黨入去

根本唔洗幻想再有612

除非學到烏克蘭示威full gear + 用重型車姐

不過香港人無乜可能

樓豬你對港豬太有期待

金鐘野餐團 重新召集

竟然夠膽觸碰香港人嘅禁忌

身邊朋友已經港豬mode

但都要推

唔期待
如果講惡法緊急法可以立更多惡法
23條即使而家立點樣都會過

全民勇武咁樓主你呢?會帶頭定留係連登當做咗嘢?

烏克蘭果隻直頭係打扙
612真係冇可能
百萬遊行都即banned

所謂嘅期待即係揭示咗自己唔會係勇武一份子 睇人地勇武

P牌推唔郁 借位求幫推

【超長文】所有自認和理非嘅手足 我地可以咁樣行多一步

樓主呢啲留係連登勇武
最多有需要時留番句好嬲再加幾多幾隻喊喊連豬

又姦又殺都未禁忌 23條呢d咁虛無你想港豬勇武

返工先啦

想快d黎到
急不及待想玩玩

阻一阻你 中學生手足用心制作 幫手足推一推
[熱血]光復香港動漫主題曲
23條前夕，入黎回血：如果光復香港有一首動漫主題曲

5：50開始睇

蕭生話推23條唔係北京/中聯辦嘅意思
純粹係何已完自把自為
因為西環覺得何君堯形象太差，721又關佢事，
所以當佢condom，唔俾佢選立會，就算選都唔會俾票佢
所以用23條團結深紅深藍，用嚟吸票

既然係咁，我哋不如幫下何已完
叫佢出嚟界下保皇票
就算俾佢贏咗，入咗立會都可以用721追擊保皇，咬住唔放

同埋可以利用何君堯分化其他保皇
簡單d講即係鬥藍
eg 何議員去做搞23條，其他人 李x琼，粱x芬，去咗邊？
係咪想背棄選民？
民xx 出賣選民，唔好投佢，一齊投何君堯